慢必被指大愛撐泰博 蔣麗芸又發癲：即係話你係男人都攬呀

無政黨立法會議員謝偉俊提出譴責熱血公民議員鄭松泰動議，要求取消其議員資格。立法會今早大會討論有關動議，但人民力量陳志全即提出動議就謝的動議不採取任何行動。議員由下午約2時就陳的動議發言至傍晚約7時45分完結，最終陳的動議在民主派支持、建制派反對下，在分組點票以27票支持、32票反對遭否決，主席梁君彥隨即宣佈，謝偉俊的譴責議案交由調查委員會處理，另外立會大會明早9時續會。會上非建制派及建制派議員均大都用盡15分鐘發言時間，數位建制派議員以南韓國會通過對總統朴槿惠的彈劾案為例類比事件，指議會內不能「姑息養奸」，必須成立委員會調查，並不斷表示愛國如何重要及引用鄭的著作，聲稱可從中得知鄭的「心聲」。

陳志全就反駁，建制派議員以朴槿惠彈劾案類比是比喻不論，因事件性質完全不同，反而用以比較梁振英UGL事件更為貼切，亦指出建制派將國旗插在杯座，其實亦十分不尊重。他又指事件中有人指他護短全屬錯誤，因熱血公民不會將人民力量視為同路人，而事實上熱血對人力的批評隨時比批評民建聯的更多，而這類說法中「最毒係何君堯」，因何君堯指他因「大愛」而提出動議，他本來亦不明白何的意思，後來蔣麗芸向他解釋「即係話你係男人都攬呀！」而對於蔣麗芸指國旗「幾千年文化蘊藏於此」，陳反駁中華人民共和國成立至今何來幾千年。
非建制派議員反駁時，亦指出過往建制派議員曾多次反對成立調查委員會調查涉及公眾利益的事件，亦指出當日的國旗尺寸不符法例規定，又質疑一眾議員有否好好珍惜當日該批「國旗」，若要調查，一眾建制派議員亦必須拿出當日的「國旗」以作證據。
謝偉俊會後指，自己不會出任調查委員會主席，若民主派願意加入，相信委員會有民主派議員。民主派議員則稱，暫未商討會派人加入調查委員會。

平機會呢？

可唔可以搞大佢？
搵同性戀者去告元秋
再宣傳去外國啲左膠地方

呢班真係生番

好撚賤

真飛影

而事實上熱血對人力的批評隨時比批評民建聯的更多

係西方國家既話依D走狗死左好耐喇

選呢個八婆既入白癡來

平機會呢？

痴撚線
比泰博串完懷恨在心

正一死八婆

告鳩佢喇，雖然我唔同意搞基， 但佢咁法真係好仆街。

賤嘴口臭樣衰冇腦蔣元秋

人渣元秋！